其實講慘, 新疆仲慘過我地, 但美帝都冇出手

所以真係唔好大安旨意人地會救香港, 人地都冇咁既義務, 我知道好多香港人心目中都以為坐定定美帝就會黎打救自己

新疆國際地位同香港點比

樓主係新疆搭飛機？

所以？

有無佢救，自己都要做野啦

同埋新疆對佢有咩經濟利益

係白兵ff美帝會出手姐

仲覺得美國會出手既
個腦都係有問題

因為新疆冇經濟利益
依家美帝拎返出黎講係因為要全方位打鳩支共

香港有利益ma
不過做好自己先啦 成日諗人打救

又要俾錢換account

唔好將新疆同香港國際地位相題並論雖然我都唔覺美國會為香港挺身而出

美國有在新疆投資嗎？

點會出手啊

香港人係想美帝連埋香港打鳩中烘
唔係想美帝幫手

china joe個仔有

國會都有提下法案做下樣，但澳門連法案都冇。

香港係有價值嘅春袋

根本好多連登仔一諗唔到方法就ff美國出手因為自己都無棋

你講得岩啊 無利益點解要理

但好老實講 香港講到底都只係某個城市
對美國黎講有利益 但未至於真係要上哂身咁上救
所以樓主講得岩架 唔好大安旨意以為國際間會救香港

反而直接當冇 冇人會幫香港
打消呢啲僥倖幻想 自己香港自己救先係正解

支共應該會諗辦法同外資DEAL好你地錢照搵, 總之唔好理我點樣清算香港人, 佢無本錢將香港白手套既角色消滅, 但同時要殺哂D反對勢力

都無使用價值

但你諗吓美國同其他國家有幾多利益喺香港，有幾多利益喺新疆？

香港又可以有幾多經濟利益比佢

值得佢開戰？

都岩 我地自己都要堅持

算啦屌
唔樂觀
而家班藍絲好開心
係咁話立法會都唔洗選
民主派比人拉晒

中國輸出病毒去美國搞到美國本土仲慘過新疆，中國今舖係死撚梗

藍屍尋晚高潮左唔知幾多次

我其他po都講過 美國唔係care 人權
係中共私吞香港其他國家嘅利益

仆街
今朝返工班藍絲開心到

香港有利益 唔同講法

其實新疆同西藏完全無經濟既力量，

香港現時仲有，但問題幾時完？完左我地一樣係condom！

要係國際舞台度繼續有影響力，
我地需要有經濟既力量，

成立流亡政府同主權基金，投資唔同國家，

做遊說同經濟活動去影響人地對中國既政策

無錯, 外資只會留係到賺到最後一秒然後走人, 香港WFC

新疆最應該出手既係伊斯蘭教徒，班中東老唔出聲，美國都好難出聲

光復咗想同維吾爾結盟

新疆 有冇大量美金洗錢??

樓主岸九
新疆有冇連登上
邊有得比

應該係心臟價值。新疆死對中國頂多冇左快地，冇香港中共真係會倒台

日日飲閪茶，食底褲撈囉

沒有戰略利益，加上係信奉伊斯蘭教，美帝係唔會出手，除非班新疆佬打聖戰好似太平天國直攻北京啦！

咁點自救

到底仲有邊個唔係ff美帝出手？
靠班香港人？？

係你自己覺得新疆慘姐
可能真實狀況係人地好幸福呢

連香港一齊打先係真正既攬炒 無法

所以大家目光要遠大，唔好再淨係靠街頭抗爭

所謂國際戰線，大家要推得更遠，

唔係靠gphone出去遊說，

我地都係國際度建立經濟同一個無形既政府去幫助香港人

呃post 出糧？

美國係新疆有咩利益啊 點同香港一堆利益係度

負能量post
拉

美國一路做緊野，打經濟戰，收窄中國企業嘅生存空間，捉共碟。班放負五毛就當睇唔倒

中美交惡，美國制裁係必然嘅事，只係嗰過程一定好長（剩係人權法都搞咗成年）
香港人只要堅持落去，美國嘅制裁一定會到

美國自己都搞唔掂啦，
而家成157萬人中武肺仲上升緊

good logic
赤柱監獄環境優美
流亡手足on99

意識形態同利益差別

唔好天真

國安法成立有機會走，香港真係變舊屎

所謂利益都係好脆弱既野

911死咗3000人美國已經出手
武漢肺炎死咗9萬，中國今舖一定玩撚完

國歌法5月27二讀
高中5月27復課
而學生一向都係運動主幹
自己諗下要做咩先最幫到場運動手

香港人走出去國際，建立另一個國際空間啦，

唔可以單單靠老美的

講得啱
唔靠美國可以點？
唔通靠35+咩

搞清楚一樣野：唔訓身救唔等於唔會幫。抗爭主力係香港人自己，美國同國際社會係外援

新疆唔同香港
香港係中共向英帝承諾左，唔會干預香港50年
但現在僅23年已經積極干預
係違約

新疆只係打壓伊斯蘭
違反國際宗教自由原則
但佢無向國際社會承諾咩

利益關係 除咗美國 歐洲喺香港都有好多投資

香港唔係慘
事實上同國際社會比
香港一些都唔慘

但中帝違約
所以要制裁

向國際承諾就要幫你？

新疆應有嘅人權
唔畀我哋低㗎

ccp 唔借香港洗錢
係咪都仲可以經澳門洗？

而且佢哋可以控制美資賭場在澳門個賭牌

香港再無利用價值如同新疆，而台灣將會取代香港

新彊有咩價值

香港人：投票咪做咗嘢。你仲想點？你又無號召力罷工，打又唔夠人打，屌！死熱狗！

英帝係美帝最大盟友
你唔只違反國制條約
仲違反同美帝最大盟友的條約

唔好浪費時間覆五毛，拉

同意, 唔好講新疆, 墨西哥係正隔離, 日日強姦無頭屍, 救左未?

香港情況：中帝違約
新疆：中帝嚴重違反人權，但無違約

呢個世界冇與生俱來既人權，只有爭取到既人權

核測試、天然氣、人體實驗、5G測試重要地點

佢咪就同同中共一樣
唔撚講合約精神的人

傻豬，你試下奧巴馬年代，睇下會唔會制裁？

只係香港撞正美國成個意識開始轉變，

香港又可以做棋，

美國係幫到，但睇國際關係唔係你講所謂既違約就要制裁

你真心覺得澳門可以用黎做到真正洗錢嘅效果？

講黎講去咪都係想帶風向去 美國唔會理香港
好悶呀

你講得啱
但呢個世界邊度有組織唔係利字當頭？
環保少女女權組織氣候變化人權
有事唔會出嚟，冇事就叫你捐錢

只可以話地理上
同大陸痴得太近好難要
一打就要哂成個廣東以南

所以千祈唔好座定定
大家自己都要做野

不過你如果睇新疆
會唔會睇埋阿富汗？
美國當然有自己想法
好多人期望美國出手
並唔係因為覺得美國仁慈會主持公道
而係覺得香港對美國有用
覺得美國都想壓制中共
所以會用香港做原因做切入點

可唔可以睇遠d 呀😞😞😞

放心
海外嘅維吾爾人仲勤力過香港人

關美國事？

呢樣真
諗下計賺下錢享受生活好過啦
攪到要流亡又窮又欠債又一世打低下階層工種都唔知做乜9

請正名為 東突厥斯坦

打救新疆既點會係美國 係都係信真主個幫

上次就區議會過半，依家就話 35+
呢班就真係食人血饅頭食到極致，有咩資源留左比手足

攞條盲腸同春袋比

依家唔係講緊單單香港一個地方

新疆冇經濟價值
新疆係內陸國家 出唔到手

所以我地唔係要鬥慘搏同情，係要自强拉攏國際

為咗拯救香港，我要建立香港東印度公司控制全香港

我覺得大家應該個國際路線應該類似既

事實上唯一要完美解決真係靠美國打救

雖然難聽不過係事實

呀ching 係澳門洗黑錢係將洗澳門紙咩？

新彊無儲彈藥啊，你睇我地儲咗幾多

再諗前一步
做順民咪幾好，做乜鬼暴民

自己都唔落力幫自己
仲旨意人地會幫你？
God only helps people who helped themselves.

句英文我聽番黎唔知有冇錯
有錯屌細力d

利益、timing問題

可以點救？香港既利益有大到佢要同中國開拖咩？唔好咁天真啦

中國咁極權，佢要香港一國一制，有咩可以阻止？其他國家出聲中國咪又係大大聲屌返人地干預佢內政

由上年到而家，成日話要抗爭，但諗深一層爭到乜野，根本我地同緊成個極權鬥緊，實力沿殊到咁點鬥？對家一用強硬D既手段，我地就好似細路仔打交輸左咁話：嘩你點可以咁做。 問題係而家中國想點做你都無佢符，我地有咩籌碼可以鬥姐，自己友又唔齊心，又要鬥黃，又連衛兵。 玩撚完啦

新彊價值

利益為上

你有錢咩！

不分化 不割蓆

睇下個乜野熱巴幾開心

從來都係要自己救自己
侵侵肯幫手就只可以當bonus

澳門賭場算吧啦

對香港黎講都係小數字

有無聽過公司喺新疆上市?
有無聽過公司喺香港上市?

有冇睇沈旭暉講香港重要性？
講慘梗係好多地方慘過我地 問題香港個獨特性係無可取代 而家全世界各國都有好多利益喺到

美國係香港有8000間公司,好似都有2,3萬人

香港人有！每人拎返一萬出黎都唔少啦屌

唔關利益事 咁點解美國唔一早就新疆維吾爾族開支那波

新疆無恆指
無Apple store
唔用AE
無Citi bank
HSBC
Starndard Chartered

去做乜？

一直想問 如果香港地位係取決外資
咁蝗國深透晒外資管理層 生意 發展 etc...

香港依隻白手套 入邊啲人點生活
係咪重係咁重要?

如果會消失呢？短期內未有會？但香港已變到狗屎城市？
長遠點保存我地實力？

on9 , 你老母無生個腦畀你 ?

香港係 ATM 外資 支那豬 提款機
新疆 係乜呀 ?

其實我地應該諗方法提供利益比美國
到底點做先可以將錢比美國又有bargaining power
又可以比侵打經濟牌？
開間香港人公司？

On9 仔 世上冇絕對既正義 , 香港對美國既利益大過新疆好多 , 加上美國之前都講過新疆問題 , 仲出埋法案 , 你係咪啱啱受完靶出嚟

612見底， do you see？

講咗N次賣慘係無用嘅,你要美國保護就要顯示出你對美國有戰略價值,香港嘅戰略價值係有大量外國資金同未淪陷,如果一淪陷到好似澳門咁美國就唔會理你死,要點保住香港唔淪陷係要香港人自己打的.問題係班泛民從來唔打,淨係識賣慘.

第一日出黎撈?
幾時都唔好旨意人地幫你
自己地方自己救

美國唔會出手救香港㗎，美帝係出手打殘中共咋。

個優勢只係暫時，有人講過，

中共係可以唔理你對我有冇經濟利益/美國點制裁

政治上都要行先，到最後香港連atm個作用都無埋，

可以點？

五毛又開始番工？

no one cares china joe

基金形式，當投資未來

"American Interest"

冇，除左武裝革命

武裝

中共呢D爛仔點會怕同你打
佢地寧願殺曬你地700萬人(連藍絲)都唔會比你地反抗到

其實一直搞緊magnitsky act就係為新疆郁中共

但一個武肺全球停曬立法工作

呢個唔係五毛問題我覺得

唔少香港人好鐘意賣慘，好多人好鐘意跪地一樣

成日以為夠慘人地會打救

點解我要犧牲我既生活做暴民創造個機會比人賺錢
而唔係我把握呢個人地比我既機會黎賺錢享受返我既生活
如果選擇做後者既人係呢場運動當中永遠不敗

利益、宗教、國際影響力
好現實
澳門係好例子

正名

唔係新疆
係東突厥斯坦

近期仲有羅興亞人種族屠殺
剛果民主共和國同南蘇丹都有近似事件發生

聯合國同美帝都係得把口

救新疆無法理基礎, 香港係有中英聯合聲明

其實咁諗有乜撚嘢問題 咁又帶風向？
唔通乜野都預有人幫？
佢幫係bonus
但靠自己先係正確心態

美軍想有藉口出兵好耐，點知中共一直鳩縮
明撐蔡英文唔敢打
話中晒肺炎又唔敢打
飛到去南海打卡都唔敢打

美國要道德高地唔會開第一槍

好多五毛開始鼓吹香港無價值

平心而論美帝係新疆賺得幾多錢
同埋大劣美金來源既重要性

真係cls！

真心連登仔唔可以再行多步？

諗下香港俾大陸搞到連atm作用都無埋，

美資走哂，請問到時香港人仲可以做乜？

我地永遠要國際既幫助去圍中共！呢個係事實

但無利益，你唔好諗美國會幫

hopeless

係叫香港人咪撚鬥慘呀

唔好成日跪係度叫人幫呀

諗多幾步走出去呀！

總之靠美國係ff
靠選票先唔係

兩樣都唔靠得唔得？

呢個make sense d

班窮撚藍絲就高潮

有錢既我相信佢地見到一國一制唔會開心
因為佢地d資產肯定貶值
外資相信都會走
佢地都準備緊移民走佬啦

最基本
如果香港同上海一樣
點解要黎香港

救咩 快d攬炒

今次武肺搞到全世界排華
個口交部仲要係咁得罪國際
西方國家冇辦法唔回應呢種情緒

佢哋唔會諗住幫香港, 但係會諗住打殘中共

麻煩大家twitter講埋新疆集中營

美資好多資產在香港，係做亞洲生意既橋頭堡。
你係美資會唔會註冊d資產係大陸咁危險?

拉

從來無人期望美帝會出手，「人無利不關己事」，一直都只係期望香港可以攬炒中國，但今日發展成咁，只係中國人害緊中國人，吾關香港人事，香港發生的事只係令幾個口交部係到舌戰，所以中國要怪就怪中國人自己對武肺的處理手法。

最後請大家不要忘記初衷及目的。

連登仔+港豬: 我地條命比較值錢

成日打飛機覺得人地會救香港,
美國出手係因為利益, 唔好覺得係因為"香港"
如果影響唔到利益, 美國都唔會出手

所以, 革命, 要靠自己, 外力係BONUS

有得靠嘅話 兩樣都可以靠嘅其實

當只要有一次 中美關稅都傾掂時
香港就變condom
依家香港都只係用緊嘅condom, 用完就掉嫁啦

區議會過半有咩作為
仲未計民主党唔反對國歌法，其他功能組別反對攬炒

資源和戰略價值好過香港，香港一失去經濟地位，咩價值都無

但新疆鄰近中亞國家和俄羅斯，遠離太平洋，美國介入成本好高

所以24號見啦大家

而家唔撚係乞求呀，香港本身有國際地位有價值呀

一切關係建基於利益架

香港個賣點真係中間人角色

一直以黎都係想借 「一國兩制」去脫離中央直接控制

所以近十年支共想搞上海又好 深圳又好 都取代唔到香港

不過外資都比支共呃左上賊船

外資都係信「一國兩制」先入香港

其實美國開支共波係遲早既事 武肺又好 滲入又好
係等緊理由姐
你見佢號召全世界搵支共計返武漢肺炎條數就知啦

仲有，新疆係匪語，改口突厥斯坦

呢個真
香港人都唔自救人地點會幫你
真係唔好唔投票佛系抗爭

靠香港人自身發展世界獨有嘅優勢經濟圈，由生產到消費成圈，唔要本地圈要面向國際
假如有台積電甚至更勁就擁有本錢同人做外交

你自己講左啦
所以唔係賣慘
而係比壓力外國
當然唔係屌人老母個種

不過一陣又話怕得罪政客點點點
始終都係奴性

係呀 一直都知美國睇利益多d

但而家武漢肺炎搞到美國一身蟻

支共從不肯認低威性格又串柒到美國 成日係武漢肺炎事件到屈返美國

想傾好根本好難

除非美國換個奶共總統啦

咁又唔係咁講，人哋都有人權
但係新疆介入難，首要問題地理位置已經唔掂
其次新疆唔係一國兩制，屬中國管治，真係點講都講唔過中國嘅霸道

真

錢你又唔夠人多, 權你又無, 人脈更加唔洗講。

我係有權有勢，我都唔會同你傾計啦。

香港係外資想入中國市場嘅試行地點

但依家其實都入得7788

香港個作用己經無以前咁大

無錯

好多外國銀行都入唔到，仲要借香港做跳板

如果搵樓上啲失敗撚做lobbying香港就仆得街

香港人唔係無錢㗎，如果我地呢邊有特有產業/專利技術，點會唔傾？
唔通畀人打到仆街靠煽情求人幫？

好多失敗撚

短期內香港收皮嘅機率係好細好細
紐倫港 香港係同紐約倫敦齊名嘅國際金融中心
冇左香港全世界都傷 特別美國係好想借埋呢次機會加強自己喺香港嘅控制力，你諗下紐倫港佢本身係控制緊一個而家有能力三個入面控制兩個，佢做唔做？
短期黎講香港人真係冇咩野可以做到但短期內香港會爆嘅機率都好細
長遠黎計 學2016天琦話齋 香港一定要加強本土意識，包括自給自足嘅比率
黃色經濟圈其實已經開左個幾好嘅頭，而家長遠就係要喺供應鏈著手
你問我除左蔬菜生果，我覺得水、電、肉、海鮮etc香港都能夠加強自給自足嘅比率/至少做到拒絕到支那

人地係東突
無新疆呢樣野

呢度總算有人係清醒嘅，再下一步，諗下個定位？同大陸係乜關係？

你呢個講法係fail嘅
因為美國幫香港從零因為你講嘅所謂「慘」
係講緊美國嘅利益收到損害

區議會無作為？ 起碼都停左利益輸送既工程先啦

區議會一直都係貼緊市民多d 地方工作多d
用區議會去比較立法會
會唔會on9

各有各做唔得？ 大家既目標都係要脫離支共港共專一控制

公佈中英聯合聲明係歷史文件的時候， 英國佬仲奶緊共

我覺得成立主權基金啦，
收購/入股一D有潛力既公司，
就算無左香港呢個土，
我地仲有一個流亡政府+主權基金，
有一日可以買地又好，等機會再拎返香港都好

衰啲講句，如果美中有一個好大程度嘅切割，香港乜7都唔係

如果柒瘋俾人狂屌，就唔會搞到今日咁

香港有利益籌碼
但無大家吹到咁高咁大

係喎，你提起我，美國最大的利益係中國

停左
個噴泉停左乜野
緊貼市民？你指報警拉尻賓賓

用區議會比較立法會唔係我講，係當日你地班泛粉講架，當年我話區議會無撚用就屌我五毛，依家無撚用就話同立法會唔同

你地真惡撚過狗

其實支共就係all in咁賭緊美國會唔會讓步同跪低

武漢肺炎單野 美國已經想聯同其他國家去同中共計數

支共點都找唔到條數

通常亂完之後，就會有個左膠總統上場
唔奶共都死

你去外國，好多人根本唔識乜嘢叫香港？？？

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

你又冇講錯嘅
所以一路以嚟都係見步行步㗎啦
唔明啲人屌乜春

黃圈又屌 唱歌又屌 立會又屌
有方法咪試囉
假設武裝革命成事我咪參加囉
但全民勇武根本就係一個偽命題嚟
做到都唔代表你會推翻到中共
人哋黨員都係你香港人口10幾倍
總人口超過200倍

根本冇話邊條戰線係必贏
所以個人認為「咩都試吓」先係運動嘅
最高指導原則(係咪好蝗語feel呢

熱狗: 乜都唔駛做, 等美帝救

所以白兵畀人屌唔係無原因
根本咩都要試下

仲有肺炎單嘢你估佢唔會搵支那算帳？

打救就冇架啦，起碼美國可幫手攬炒

個噴泉係咪由頭到尾都係 區選過半後搞呀？
而家選完咪即做野去停囉
JR緊啦
你咁撚憎區議會覺得廢 又唔自己做野？網上踩人係就識

而家都停緊d將會審議既垃圾利益輸送工程啦
咁多年起左咁多垃圾工程有目共睹
個個垃圾工程都輕鬆過

我退一萬步講 保皇黨大敗 無左區議會筆錢 都叫做有用嫁

我地需要魯魯修呢種人黎救

冇經濟利益點拎黎比
美國係香港投資都好多錢

就算係台灣
美國都話叫佢自己守翻一頭半個月先幫
你話香港呢
淪陷要幾快有幾快

得啦警犬

準備打返場先啦

你地? 我1拳1件

偽二元對立出現了
白粉狗confirmed

d人當反對就停咗
明明所有工程如常進行

尾國姦淫擄掠，邊個搵佢算帳？

作為籌碼，你都要令自己值得呀。

啱呀 所以一直都話國際線唔應該淨係賣慘 係要形造我地係抗共第一線

唔好傻啦，美國會幫？又唔見佢同台灣建交？只係鳩嗡

從來都無奢望侵侵會救我地
佢成日彈出彈入
好難講

但佢對華為同中興的確冇手軟過
關稅都係, 而家仲收緊錢

事實係有班人覺得 做A就唔可以做B 只可以揀一條路黎做

都唔知係大家諗太多定點

以立法會同獨立黎講

成日有人帶風向話叫人投票民主派/投白票

白票黨就死話要體制外先有用

投票黨就話要搶35+

體制外抗爭支共出解放軍就88
體制內DQ你就選黎都無用

但其實兩邊既最終目的都係想去控制返香港
支共點都駛橫手嫁啦
唔通咩都唔做？

出發點一樣 點解要成日比風向撚對立撚講到水火不容咁
兄弟爬山 講左成年都唔記得？
郁d就比人搞到對立互屌

人權從來都是西方國家一個借口
沒有永遠的敵人，只有永遠的利益。
你睇64之後西方國家對中國態度轉變就知

珍珠港前 成個歐洲炸到廢墟咁美國都無出兵

美國佬要點先肯出兵

大佬，同你講，係澳門洗錢平過香港，又方便

主要搞香港會搞到美國有利益就會郁佢

咪JR緊 睇新聞好唔好？

呢單野係上屆做落 唔去屌返上屆控制唔到個區議會搞到批左呢個垃圾音樂噴泉？

你覺得區議會無用 咁你又唔做野？ 淨係識笑？

有出手喎，美國收留左好多逃亡嘅新疆人，同埋之前新疆人權法案通過之後美國俾咗好大壓力中國嘅，雖然最後得到嘅只係集中營冇咗。
新疆嘅利用價值始終唔夠香港，當然我唔覺得香港要淨係靠美國，但又唔好講到美國乜都唔做咁。

認自己係警犬笑左

兄弟爬山呢句嘢已經畀對家破解咗

而家一嚟就會話
「係呀係呀兄弟爬山
但係大家唔係爬緊同一座山吖嘛」

最重要都係捉緊個信念啦
我就唔信你投完票就會發神經發到唔識抗爭
根本成個論調係好荒謬

歸根究底唔係咩體制內外嘅問題
只係部分人對泛民有成見
不過呢樣我解決唔到
始終泛民廿幾年嚟做錯係事實
只能夠期望大家暫時拋開彼此心中矛盾
大敵當前呀老細

巴打認同你上面觀點

支共打9美國

其實美國都好要面

而家要扮藍絲保命呀巴打

孤立主義吖嘛 一戰畀人撚過嚟仲同你癲咩
不過roosevelt 都送咗好多物資畀日落
個衰仔一早就有心打

Jr 緊即係未停到啦
同楊岳橋選前話 over dead body ，依家就話政府衰，有咩分別

內鬥問題真係幾時都會發生
而支共就最鐘意人民鬥人民

請d打手 帶下風向 整下二元對立
兩邊就屌到重要野唔記得哂

真係放低成見 一齊見招拆招啦

其實侵侵嘅方向根本就唔係純幫香港，
而係做低中共
講真，中共一日唔倒台，
基本上冇可能光復到香港

有邊個地方既例子係唔玩議會
班人根本將啲唔係互相矛盾既嘢屈做矛盾,之後9屌

頂多咪制裁下班中共官員 但香港人都照賴野

我都想，但係打中東唔同打中國

Twitter上面好多外國人都好關注香港
更加唔洗講外國d政客
以前外國普通市民唔識香港都唔奇
但而家好多都知咩事（講緊美國果邊）

所以鬥慘係冇用ga

傻仔唔睇事實仲ff
得一個噴泉JR又點？
其他全部如常進行

中国囉

記住,即使新彊人勇到夠膽殺人,新彊都係無成功到
你認為啲啲街頭玩泥沙既所謂勇武就係做緊嘢,
先係心存僥倖

洗錢只係邊外匯前嘅途徑，你估班怪老會蠢到唔知你用澳門會搞呢D嘢？外國就係唔承認澳門嘅金融地位，所以香港先咁重要。

又唔敢答？ 咁你又做過咩呀？
不如你去擋住個地盤咪比人做啦

單野係上屆區議會搞出黎
唔屌控制唔到上屆區議會？ 上屆控制到咪Ban到垃圾噴泉囉

佢仲話我哋剩係識笑唔做嘢

屌，咁我選個區議員出嚟做乜撚

即使新彊人勇到夠膽殺人,新彊都係無成功到
剩係做一樣嘢根本係on9

美國唔會為咗幫香港而出手，不過而家強國係美國頭號死敵，病毒搞到美國損失慘重，威脅世界一哥地位，必然遷怒於強國。

之前放風話美國2030年會慘敗解放軍，係為咗同美國人講中國威脅論，加強美國人反共情緒同輿論，重返南海戰略部署、售台軍火、派軍機挑釁⋯⋯

立香港國安法明顯係先安內後攘外，內憂不止，後患無窮。

美國會唔會出手，用時間證明一切。

正解 支共一日唔死唔跪 香港都只係死路一條
而家支共擺明拎埋剩底既籌碼玩緊All in

佢都見控制唔到香港繼續搵錢 就不如拎埋出黎賭一鋪

要connect新疆

只係講洗錢姐
你講金融中心梗係冇得同香港比
不過要洗錢去柬埔寨呢d東南亞國家，仲易洗
賭場可以玩現金，唔洗換泥碼

鬥慘就係食屎啦

明明大家個劇本係香港人盡量幫美國手煮死中國，係都有人憑呢樣嘢諗成美國會直接幫香港

係 根本就想互屌引戰

就去食屎啦

重有人ff香港可以自救 唔洗靠美國

弱智咩，新彊有咩利益比到美國?

上年屈已求和，明顯急過中國

例如？不如講下

同埋係條友自己講音樂噴泉先 我回返佢有咩問題

我地要係國際線叫人圍中共

唔好淨係睇香港一點

美國獨立都要靠外國
竟然有人ff香港可以自救唔駛靠人
同埋自救同搵人幫手根本無衝突

本身見好就收
點知黎個武肺, 仲唔繼續咩
近期一堆堆限制中資電訊商嘅法案同行政命令一浪接一浪
就知個勢又急左

抗爭又好，國際線又好，35+都好，全部缺一不可，試得就試。宜家對手係全球最邪惡政權，全部做足才有一線生機

抗爭又話代價大，美國人權法過左咁耐冇做野等於冇用，35+ 又話會DQ。即係乜都唔使做啦

區議會唔過半唔通更有作為

家陣係你選到，要你做野，做唔到就屌我屌你
係呢方面，立法會同區議會議員係一撚樣

攬炒巴講 三方面抗爭係互補長短

其實要知 支共最後出到解放軍鎮壓 你點都無得玩

就算比你take over班狗既武裝 都只係小巫見大巫

所以會諗美國援助係正常既事

雖然美國我都覺得純粹想支共死 多過救港

其實無等美國打救，我都唔覺得美國會出兵，只係唔想香港做白手套，幫美國手加速經濟同中國斷交而已，同支那人一齊食草，等緊加入小粉紅，向世界宣揚中国既強大

咁做左咩先得，當選左係佢交功課，唔係話你選唔到都係咁啦

A kind of two way thinking...
Chernobyl incident back in mid 80's lead to fall of USSR in 90's
vs
COVAD19 incident
History will always repeat itself.
And the fall of USSR, US did not use one troop, but this time only time will tell the history.

我問你係未唔過半會更好

人權只係屌你借口
但錢就直接影響佢哋人生同擁有
喂好話唔好聽
有錢 日日屌閪食靚嘢飲紅酒

得閒睇吓沈旭暉
冇國際關係
冇利用價值
無人救好正常

咪撚避而不談啦

話區議會唔做野 JR未停到單工程

咁你自己做左咩呀？ 比d實際建議？
帶隊去封場未？
夠快夠即時未？

咁你要話我聽過半會點好，而唔係問我唔過半會點好。

選前我已經話區議會無撚用就屌我五毛
選左就話係咁架啦
選前話會比資源手足，比左 d 乜

In fact, Hong Kongers now being as a 籌碼 on the table.

咪玩啦
你做埋張賭枱賭幾場就洗白架啦

你賭幾多錢？ 一千萬 二千萬
一億 兩億夠未？
香港洗衣機 一個股市 今日半日市八百幾億
一個巴仙都八億

得啦，知你班五毛宜家好撚驚喇

你讀下書先出黎柒啦，香港幾撚大個大金蛋，得香港人得天下，同新疆比你都幾弱智下

每個月袋兩萬係區議員，依家又問我做左 d 乜
我以前做議助都有幾千袋下，依家一蚊都無比就屌我唔做野
你地真係惡過狗

有錢個啲唔會諗去台灣姐

有錢都走去歐美個邊

無錢個啲先考慮台灣

佢唔係想中共死
想中共變成第二個日本同歐盟
但美國係香港嘅利益受損 所以出力砌中共

都話你盲啦

香港咁撚細地方每年gdp係新疆幾撚多倍？

淨係呢點夠美帝出兵啦，出兵打中共搶香港返黎既經濟損失，香港應該幾年可以幫美國搵返d軍費返黎

糧就佢出
野就要我做

咁不如我出去選？
到我出去選，又話我鎅票

屌

timing都好重要既
至少香港俾世界睇到中共衰野

上屆唔選過半？ 咁咪ban到音樂噴泉

不如你答我 區議會可以用咩權力 去立即中止個音樂噴泉工程？
區議會做野去JR就話「都未停」
之後就話人廢話人唔做野

定係要區議會全員落去封場先係做野？

我係話過半比唔過半好,你係未覺得係相反
唔過半比過半好

美帝唔會出手㗎啦講佢就凶狠造就碌撚

根本冇得自救點樣自救啊
唯一自救嘅方法就係移民

條友
一時就覺得區議會權力大到可以即刻停所有野
一時就話區議會無用係垃圾

做咩要吹大風美國唔幫手明明美國好多大粒嘢已經開口牌

其實唔會因為香港而打仗，除非真係侵略或有意圖侵略美國，唔係唔會打仗

但香港真係攬炒到都算係運動成功，應該慶祝

外國政客梗係要出聲，唔係點知係乜水？冇人氣會落選，冇人工

但香港係冇得投佢一票的

你知唔知用股市來洗錢，成本係幾多
賭場洗錢成本又係幾多

香港係國際洗黑錢天堂...

原來世事你都看透了

D人覺得即刻核平北京先叫幫手

香港對美價值不高就算係事實，更加要説服美國政客長遠來講香港同美國利益一致。

今日香港可以因一句說話就被DQ參選議員，他日可以一個twitter就封殺你nba幾十億生意

我覺得唔洗成立基金，香港人開創嘅企業唔洗表明立場，做大咗個餅先再講

利申 唔反對賺政府/支那錢

唔出手，524就出街啦

我本身做金融
你話我知一日可以係香港股市洗8億
不如你話我知點洗

一路都講緊自己香港自己救
琴晚國安法都立埋，可惜啲香港人仲未醒
照返工

我認同唔可以好似白兵咁等一味美帝
但香港同新疆個重要性都唔同啦

all in美國
不如我all in上帝，皇天擊殺中共

美國佬無錢響新疆但有錢響香港
仲有英國都係

無利益美帝彩你都有味

響外國人眼中，香港係英美帝國主義嘅契仔黎，同新疆呢啲回教國家嘅感情唔同。所以唔可以咁比。

美國獨立到都係靠法國幫
如果當年華盛頓好似連登仔咁諗野今日北美可能仲係事頭婆後花園

班人ff 35 +選個黃屍特首出嚟

新疆原來係國際金融中心？

其實人地堂堂一個大國 發達國家
出兵打仗喎 佢自己都會有死傷啦
一個唔好彩自己地方都會俾人搞
香港又唔係尋於美國國土
邊會咁容易為左個外人出手啊
你話經濟制裁個啲就唔同

睇利益啦,ISIS夠唔理啦,不過除左戰爭我都唔知美國可以做乜9, 另外英國垃圾仔

咪就係選民留意香港政客先會攞香港黎拉票啫

連登仔ff能力世界第一

泛民五毛唔敢入嚟面對35+失敗

新疆有冇恒生指數？

其實美國可以點救？特朗普連任都成問題。除非香港令佢贏到大選

美帝從來都只會出口述，無利益可圖的又點會出兵幫香港

但係真係現實地睇，新疆對美國遠遠冇香港咁重要

唔只利益

係因為香港價值觀係同美國一樣

新韁？幫完佢地咪又係痴返去中東，反而多個敵人

佢地個宗教好有人權咩？O:-
只係聽先知話同聽政府話

sir this way

哈哈，價值觀喎食得嫁？

講你就講啦 你咁叻 足不出戶 能知天下事
向你請教

唔食得

但肯撚定唔會幫個唔一樣既囉

新疆係海邊

講咗，全部，盲？

新疆金融中心？

幾時都係要靠自己！

幾時有話美國救香港,
係叫佢連埋香港一齊打沉
本身香港係中國隻救生艇黎
依家希望係佢早日打沉中國然後先"有機會"光復香港